呂方個樣都幾似姜Gary

有冇人有同感?

直頭係孿生兄弟咁款
好似哈林同庾澄慶兩兄弟咁 成日分唔清邊個打邊個

睇新紥師兄1988你就知我講乜

gary-> 呂方-> 秦沛